政府外國登報？

頭先聽收音機話政府外國登報澄清叫外國唔洗幫手
真咖？

邊有外國幫過手啫

有無手足fact check 下？依個都幾影響個運動！

真係平行時空到一個點

堅, Bloomberg篇報道有圖

收皮喇咪又係香港D稅黎
屌你老味

此地無銀

用納稅人既錢登埋D垃圾

要反擊

屌 要快啲正視聽

敵退
我進

已FC, 政府所有外媒文宣一早plan 好哂， 擺明徹回條例成件事係為左做俾外國睇